(奇想)其實只要全港有3成人辭工攞援助金,不出一季殺傷力俾沙士還要慘烈

沙士10點失業率特苦都死老豆
只要有3成人失業食政府
佢唔想都要自動跪低
俾罷工暴力示威還要有用
當然要將家產存放外國避開用行騙罪行拉人

唔做野邊有錢洗呀

驚呀警犬？

大把新移民一邊攞援助金,一邊返PT
必要時係外國戶口轉少少錢用住先